叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(195)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期二至五香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 無上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 無上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP
25. 2020.08.05 狼弟準確下刀 查個毛查到完場惹意外戰果
26. 2020.08.14 偉晉反金變髒水 四狼上警衝鋒屠神 (十二人石守局)
27. 2020.08.26 狼王帶巫屠神局 平民跳守逆轉勝
28. 2020.09.24 高配雲集 凱希古典樂表水帶隊奪MVP(十二人警長狼兄弟局)
29. 2020.10.26 史上最高配置局 九澤沁上警跳預死不退水做乜鳩(真・季冠賽)
30. 2020.11.24 娛百狼殺第一次滴滴代跳成功！！！ (魔術師局)
31. 2020.12.01 被高壓考驗配置 Magician Lai博心態保預成功 (魔術師局)

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

娛百環節《叮咚五堅情》:
第一季: 五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。
第二季: 新北市北海岸夢幻露營，展開2天1夜同居生活！

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《絕對發言》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

W0LF(S)五堅情《#反正我好看》feat.Samsung

其他常玩合作歌曲 Playlist:

Inside Joke及人物關係圖解釋：

師父零九救我(0995)
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。
附貪食鬼、五堅情問卷、鬼故特集等精彩五堅情互動單元。
暫時休業
Youtube Playlist:

基本專業玩法
Q: 代丫頭問：為什麼狼王第一天出局不應該選擇帶預言家? 什麼時候可以考慮帶預言家?
A: 一般娛百十人局不應該選擇帶預言家。首先,預言家是可以交由晚上狼殺時間由狼同伴在屠邊時作決定，無需在日間決定。
其次，帶外置位帶中女巫的話可以讓女巫無法開毒，減少一輪次毒殺狼。若帶中第四神或三民其中一民,都有助屠邊勝利。
狼王帶中獵人是以上最為不佳的結果，因為獵人有機會開槍追回輪次，但鑑於第一日資訊不足，獵人可能選擇壓槍，這也是有助狼人屠邊。
狼人可以考慮帶預言家在於預言家是警長擁有警徽下，帶預言家可以讓警徽流無法發揮最大作用。

Q: 為什麼被預言家發查殺需要拍身份?
A: 儘管你作為好人知道自己被狼人預言家發查殺，但外置位其他人仍在分辨真假預言家。誠實地拍身份是最有效讓好人得悉你身份及判斷預言家根據。
被查殺牌可為視野最清晰的一場牌，需要努力表水、點出狼坑及為真預言家號票將狼人放逐。
不拍身份會被視為民及民以下，從而可能被放逐,令輪次落後甚至拉垮好人陣營。狼人被預言家發查殺亦需要拍身份，點狼坑，除非你打算自爆。

Q: 警徽流點玩? 咩叫雙金撕警徽 雙殺外置位?

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |
2020.03.19 | 2020.08.05(+雙狼羅漢跳)

私心置頂

nplm

私心置頂

Nplm

煩姐成功上位

Nplm
如果cut咗煩姐會更好

留名先

大三角有好戲睇未？

chimon嘅願望係 喺小巨蛋之前 會至少出一首大三角歌

加埋查個毛 賴仔拍片＜－ 佢知觀眾要睇咩

唔好啦 佢加入就冇曬cp感

人地都要sell皮蛋嫁

皮蛋豆腐都要營業㗎

lm

追返上個post
荷蘭妹好耐冇見

之後會多啲見到我
不過冇追post咁耐應該都唔係好跟到

拜托脩B同沁B加油
雖然好難追

孫生係前面

寧願斯亞都唔要孫生
起碼斯亞都會盤下
孫生係0啊

斯亞都每況越下
不過點都好過又係冇練習過嘅孫生

真呀兩個揀既話我揀斯亞
反正而家都冇左凱斯不能同場呢件事
同埋我想睇佢地試下做一齊做狼

我想睇一個係預查殺對方

之前仲狂敲碗總決賽要12人局
我而家寧願睇9人局算

都得
想睇佢地多啲互動
一個女巫毒另一個都得

對跳啦一於

對跳就真係精彩

最好平票pk 跳到走心

諗諗吓佢哋兩個似會尷尬多過走心

咁在場其他人一定仲尷尬⋯
諗起都想笑

請放一個closeup 俾小賴

覆唔切你
我都係九澤黨 不過都鍾意孚

貓貓係巴定絲呀?

有幕後花絮睇

張語噥 Sammy X 采子 Cai Zi -【一點一點】MV 幕後花絮 Behind The Scenes

藍絲

你個名

唔知有無問過
掌掌係巴定絲

擺明巴啦下嘛

九澤藍絲你好

oh我記得我問過啦第2次問

件衫

搞唔掂
我真係著唔到出街

笑撚左.....
你用日環食個LOGO出TEE就算啦
整埋個樣想點

真係不了
後面句英文又唔知做乜咁：
Cause I don't wanna go and I want you to know that I am so sorry

頂冇追一排係咪要課金買碟
有冇人要懶人包有咩要追返

橋橋都番嚟啦
番左嚟就唔准走呀

呢兩局狼殺可以睇番呀
2020.11.24 魔術師局1
2020.12.01 魔術師局2

叮咚2 - 1, 2, 3, 4你睇左未呀
今次幾高質素

小賴同澤仔新碟就出啦

7/12 1200 澤仔album開始預購

橋橋
你終於返嚟啦
好掛住你

仲有莊莊成為左采黑大將軍
茶扣矇已經私下見左面

呢集打邊爐兼真心話大冒險都可以睇下
【師父零九救我】完整版-EP47 真心話大冒險2.0

仲有公主高離家出走
呢幾日真係發生咗好多事

橋橋自己都離家出走左一排

下次唔離喇

快到

今日咁熱鬧
大家都返嚟

充滿回憶以前偉晉都成日比人抱嚟抱去 又留妹妹頭 勁受

你一離家出走 呢到就大地震

呢排真係一集娛百都冇睇
搵返呢啲嚟睇先
阿采咩事咁大罪

睇采子嘅訪問
佢哋覺得阿采完全唔練狼殺唔得 唔珍惜上狼殺嘅機會

係咪掛住睇全民造星同男排女將

表現屎都算, 少麟問佢先知, 原來一直冇練面殺, 冇練網殺
淨係識Sorry sorry我很爛
日日掛住唱k打籃球打羽球球行山睇戲睇音樂劇碌ling玩玩玩
唯一一個綜藝通告job都唔俾少少心機練

我都完全唔知 睇下先

呀哥

好慾

笑死我 北投陳零九
Btw 個樣

九叔又幽默咗

今晚有阿瓦隆

終於！

好嘢
跟09師傅學玩avalon

今日好似幾好睇薔薔幾痴線

小賴做咗主持？

算係靜雞雞咁做左主持
雖然冇正式公佈
但係 又主持過狼殺, ELLA專訪, 劉以豪專訪, 五堅宿舍等
又冇特別話佢係代班主持....即係正式主持啦..

連一集歡迎佢做主持都冇

真係好靜！新聞都冇講
係就好！幾鐘意佢

狼殺係有寫代班的

咁灰
即係仲係試用期?!

有無人買到鋒澤隻新碟?

專訪係就咁主持人
狼殺就代班, 即係仲係試緊未正式俾佢做主持人

桌遊27分鐘
未玩過阿瓦隆, 玩一舖係咪多數都半個鐘內搞掂?

好似幾正, 會有好多機會逆轉勝

《阿瓦隆》
角色介紹：
將有4名好人(藍方)以及2名壞人(紅方)
其中好人方有一個梅林，他會知道所有人的身份。
壞人方有一名刺客，刺客將有一次刺殺梅林的逆轉勝機會。

流程介紹：
1.抽取角色卡確認角色身分
2.黑夜階段-壞人將互相知道對方身分，梅林也會知道誰是壞人
3.隊伍編成-輪流當領袖，領袖要派出相對應的人數去出任務
4.提案投票-所有人贊成或反對領袖所派出的人，過半數同意即出任務，反之由下一位當領袖派人
5.任務執行-出任務者匿名投票是否讓任務成功(好人只能讓任務成功，壞人可選擇成功或失敗)
6.公布結果-領袖將任務卡洗混翻開，若有一張以上任務失敗則壞人取得一勝，反之則好人取得一勝

勝負判定：
1.五戰三勝，若壞人方三勝則壞人對直接獲勝
2.若好人方三勝，壞人翻牌現身討論，最終刺客可刺殺一名玩家，該玩家為梅林則壞人方逆轉勝

差唔多 10人場就耐啲

好似好難玩咁

簡單過狼人殺其實 睇一次應該就知點玩

就咁睇字都覺得有d難明
期待今晚有得學下嘢

但應該難玩過倫敦？

難過倫敦 淺過狼殺
不過人少已經少咗啲角色 再易玩啲

想知點樣用邏輯玩
留名今晚學嘢
之前玩avalon都勁狀態流 梅林係靠使眼色同skintouch嚟暗示

咁我冇玩成咁
會勁討論頭先組合出啲咩結果
邊個組合安全啲 外置位會唔會多壞人
不過狀態流 例如我係壞人 屈湖中女神係狼
要下一個派牌選邊站

初頭同啲識玩嘅人玩
玩到成pat屎咁
搞唔清楚啲基本邏輯會好易爆狼

但做壞人係咪可以單靠抿牌去搵梅林

係呀 聽小巨講話以前佢同人玩
壞人求其過哂 話指意小巨搵梅林

今集應該都會 九賴凱應該係識玩

留名學野
覺得avalon比狼殺好既地方係
狼殺一被淘汰左就冇得參與遊戲
但avalon就大家都keep住有得玩

avalon終於播正啊

Pokemon Go業配搵晉澤咁搞笑嘅

埋位睇avalon

埋位學嘢

又苦茶

晉賴

真係好心啦

廿幾分鐘居然玩到多過一局

oh六人局神職好人得梅林

笑死
開始倒鉤啦

右邊嘈到痴線

未玩過
學下野先

呼哈失敗

查個毛勁咼

偉晉係咪會又倒勾

衝鋒狼

佢地真係好嘈

我玩Avalon 都好差

三刀係咪太明顯

小賴準備屈09

凱希無得玩

係呀

點知衰咗

覺得佢哋會捉到梅林

小賴鉤得好好

係 如果屈到 就變佢同偉晉好人

感覺鋒澤唔知玩緊乜

佢之前倫敦都係倒勾冇人估到

又交到戲又有腦

呢隻Game 真心需要呃

隻game好複雜下

09邏輯清晰到

三刀搞唔掂爆晒視角

我覺得上一round冇可能話小賴定狼
雙線可以九叔先係嗰隻狼

婁已經諗唔到原因點兜番

開視角 用唔到邏輯解釋

沒事啊

係咪走心

九叔嬲啦

九叔同直接講邊個係梅林有咩分別

鋒澤太新手 冇概念

算啦
當教大家玩

玩完
09同講埋婁係梅林冇分別

講嗰陣隻手個牌仲要下意識指住三刀

小賴仲堅持緊

梅林太明顯

09走心幾明顯
其實婁梅林都出哂面凱希鋒澤都聽唔出

終於明點解啲人話玩avalon 會大走心

三刀一開始講野就口窒窒

無賽後討論既

三刀諗唔到理由 死保09

梅林要隱呀 唔可以當預言家玩

差在未講自己係梅林

希望仲有下集 佢哋玩熟啲應該好啲

我覺得壞人同梅林好難玩架

有視角同無視角真係有分別

幾好希望狼來了都好睇

又可以睇九叔發嬲
你們這些凡人

預告薔薔好好笑

有派西 莫甘娜 莫德雷德同湖中女神會好玩啲

佢哋玩熟少少想睇多人局

鋒澤凱希太明顯冇視角
婁就視角太清楚
太易捉到

多人局應該會好睇啲 戰略都可以用多啲

如果九叔好人嘅話
d問題好似玩九叔咁

小瓜有古怪

唔好同我講佢又係先知

佢好狼

似

代步工具呢下縮窄勁多範圍

似xx 船

澤仔以為佢真係知

頂 電嘅水泡

佢開頭問條男人鐘唔鐘意又怪怪地咁

有電嘅水泡死咗啦

用火

笑死我

有咩喺空中唔駛用電

係咪熱氣球

滑翔機定熱氣球

搭飛機由台北去高雄買m記

好似係

但過海喎
九叔係咪狼

佢好鍾意問係咪佢鍾意

喺空中過海都得㗎

丹丹漢堡

凡人

鬼知佢係咪鐘意

原來真係狼

09兩邊都走心

真係熱氣球
九叔真係狼

真係狼

柒瓜竟然唔係

三刀終於唔明顯

shock

啱啱都諗過係咪熱氣球但係以為唔使用電

梅林先知

三刀玩avalon同狼來了表現爭好遠

佢玩梅林先應該咁玩

可能今集先第一次玩
下round調整下應該ok

係 之後應該識
但我覺得鋒澤就真係好唔係狀態

小編局

佢介紹嗰陣好high咁講咗句avalon
仲仲以為佢玩過
佢似要d時間自己消化下票型嗰part

無人保護梅林

觀眾都要消化吓
我諗我要睇第2次

小編應該好過愚百工作人員嘅我諗

得九叔臨尾好似想幫手
人有啲蠢 我陣間睇多次先 再理解一下佢有一局投反對票嘅操作先 可能會理解到

一個蝦皮 一個kkbox
其他係四堅 卜心 凱希 我荳 小郎君

不過冇派西難搞啲 又冇湖中女神畀自己鎖定啲人
婁太明顯而講唔到邏輯

九叔走哂心 我見啲人話同呼姨鬧交都係因為Avalon

啱啱開始睇
都係唔明
即係梅林要令領袖派唔到壞人？

可以咁講

陳零九又笑到咁開心做咩呀
凡人就嬲 黑洞就笑

但壞人唔係可以做領袖然後任務失敗咩

我諗佢地夠膽上去玩應該都會做下功課先上啩

所以好人咪要投唔同意

呢條抵鬧啦 乜嘢有電嘅嘅水泡
又係大型雙標現場

終於get了
唔該讚讚同22

可以呀 平民無視角 唔會知好人定壞人做領袖
梅林可以引導風向 如果壞人領袖就唔同意
但問題梅林唔可以太出面

今日兩邊都幾好睇
而家終於明點解以前玩狼殺
D人話唔跳嘅預叫梅林預啦

masha今次勁咼
直接估到熱氣球

即係壞人一做到任務只要出失敗牌就已經贏？

補返張圖先
其他人亂問問題

黑洞亂問就笑騎騎

我都唔太明票型個part

果一RD贏
但五RD入面要贏3RD先係最終贏

如果壞人輸就仲有刺殺梅林機會可以逆轉勝

+1 唔明九叔有一局投反對嘅原因

呢條片好似會令大家易明D

查個毛領袖 + 澤仔+凱希果RD?
09應該定錯壞人啦果舖
果舖佢係投X 但最後偉晉投O過到

但壞人太出面畀人發現到
正常後面幾round就唔會再出到任務
咁可能會搞到唔夠輪次贏
同埋有機會一round有兩個壞人
兩個都出失敗壞人就冇哂生存空間
所以唔可以死出失敗

佢想講梅林可能會畀出資訊 反對
如果大家下下同意 就會暴露身份 我估係咁

小問題
有一round 三刀九叔佛生一壞
另一round 三刀九叔小賴凱希一壞
除左三刀定好人，係九叔視角澤仔一定係好人
其他人唔應該覺得澤仔鐵好？
因為九叔可能都係壞

冇錯呀 外置位可以諗九叔係壞 澤仔倒鈎

係
九叔同查個毛都可以係果個重複嘅壞人
就算認三定定好人
其他人視角
九叔都可以係重複嘅壞人
澤仔唔一定鐵好

所以覺得頭先婁打小賴鐵壞人
然後保九叔嗰下賣哂視角

第一次玩就算啦

呢個game好似仲易走心過狼殺

你們這些凡人能夠想出我樓頗如此神奇的答案嗎

有得係咁Argue係咁辨駁

我想問吓呢 今次好人咁易輸 係咪因為得六個人 角色有限
四個人入邊就有一個梅林
其他三個平民好難扮到梅林咁視覺清晰
壞人好易知道邊個帶風向

如果係咁 平民點樣可以扮到梅林
而梅林點樣扮冇視覺呢 但又要引導領袖揀啱人

變左好嘈

澤仔偷望九叔一眼 好似怕咗佢真係發嬲

依家有鏡頭 所以情緒都收一收
想像到當年九叔點樣爆seed同呼姨吵大鑊

我諗平民要係唔係都出下反對

正常應該係派西要扮梅林
然後梅林投票同揀嘅人都應該要係好人

佢又真係唔洗咁走心喎
6個得2個叫識玩啲
就算澤仔唔比黃生
小賴都搵到三刀係梅林啦

下面啲留言都屌鳩九叔咁都走心

其實佢明顯嬲緊查個毛

自由搏擊
做壞人又會瘋狂老屈呢

我都覺 心諗邊有梅林自己衝出黎

但依隻game係勁易走心
因為可以係咁嘈
由其是當自己視角清楚好其他人仲暈緊

衝鋒梅林但係又唔諗好啲對白先講

唔只
09走心應該係當婁梅林都衝到預言家咁
凱希同鋒澤都聽唔出
凱希同鋒澤視角完全係冇左梅林

所以狼殺絕對發言好處就係咁

其實好人都要搵梅林 但佢地完全唔理邊個係梅林

其實一班frd玩到會走心先正常
見到九叔依啲唔冷靜一面反而好好睇

我覺得今集09走心好正常
當梅林都裸衝出黎仲可以唔信佢

無預過九叔咁易走心
尤其是佢對住個啲人都唔係好識玩
你話對住班高玩就話走心遮

我係09實大走心
係其他好人眼中梅林去左邊

啱呀
你話成班識玩嘅都咁鳩就話啫

frd 當然可以 做節目就唔太好
正如冇人中意睇貼臉一樣

不過我覺得最唔好係佢地唔做功課就上節目
應該私下要學玩先上節目

今集好難唔走心
梅林都衝出黎力保佢自己仲被好人打

其他好人程度太低 冇辦法

黃生一如既往浮誇走心鬧人

聽得出凱希玩過
但佢居然認唔到梅林笑左
鋒澤 大大 三刀明顯新手

但係桌遊研究社都只係偏向介紹下桌遊啫
我覺得個定位係當睇frd咁玩睇到佢哋私下一面都幾warm幾有趣

人物character

因為凱希視角小賴定狼
鋒澤 大大一定唔係梅林
所以佢視角梅林一定係3刀 09
3刀 09互保 所以3刀 09一定係好人
但凱希居然暈

可能大家視角唔同
如果玩玩下有人真鬧情緒我都好麻麻
做戲咁嬲就可以

即係打牌牌品咁囉
如果好似卜心咁手定牌就唔得啦

依d走心都係個一局啦
冇絕對發言其實好難唔走心

係啦 我見yt 都唔太得
其實好明顯 凱希話九叔好似有情緒
小賴話09生氣了 黃生換個情緒話放心喇

其實代入佢地好尷尬 呢點真係好似問米

我玩開7~8人
同埋依個game好人唔用腦真係會走心
本身依個game就易走心

其實真係覺得全部都高玩玩得鳩走心都仲可接受
但咁多個新玩
仲要佢一開始都站錯邊啦

7～8人係多咩角色架
完全無玩過呢個遊戲

我玩10人 會嘈 但我地會激動但又唔會話好走心

其實佢都代入唔到人哋視角
今集龍女凱希覺得黃生好人好合理
因為佢哋覺得小賴定狼 黃生反對但信黃生好人本身就好合理

今集問題係3個好人得09有搵梅林
所以就搞到咁

派西維爾
知道誰是梅林，但可能會搞混梅林與莫甘娜角色
正義陣營

奧伯倫
不知道邪惡方是誰，邪惡陣營也不清楚他
邪惡陣營

莫德雷德
梅林不知道他
邪惡陣營

莫甘娜
以梅林的形象出現
邪惡陣營

仲有湖中女神

其實3個好人抵鬧 同新人唔做功課上狼殺一樣

以往睇開佢哋玩覺得好好笑，冇諗過可以玩到九叔咁走心

我覺得阿瓦隆唔錯呀，幾好睇，想知好人應該點玩
梅林唔會踩錯人，好人會踩錯人，咁梅林咪好易捉？
最後婁梅林明顯度同直接拍身份差唔多，澤仔應該係當咗狼殺玩完全唔記得咗梅林，明點解九叔燥咗

玩到10人嘅可以替代下狼殺
反正狼殺睇到悶

其實冇派西好難玩 應該加返派西 多一個人玩

啱呀 有新遊戲睇吓
可以用下個腦

不過就咁感覺阿瓦隆好似簡單過狼殺唔少

係囉
其他3個冇視角好人好難幫到梅林
加番派西會好好多

係呀，聽講阿瓦隆10人局最平衡
不過應該會好難拍，會好嘈

好易上手

但可以全部人討論就好易走心
瘋狂貼臉

仲要冇得好似狼殺咁聽表水
好人除非一開始直接抿到壞人或者直接抿到梅林先有機會擋刀？

10個人嘅話 上字幕嗰個咪好慘

我見yt 啲人話阿瓦隆邏輯深過狼人殺我覺得狼殺始終都係難啲

好彩的人我試過平民隨便揀3次都全好人
就咁贏咗 壞人完全估唔到梅林

其實好人講少幾句唔咁令自己視角咁明顯

但係好人唔講野，會唔會俾壞人帶風向，或者會令梅林帶風向好明顯？
仲有我想問下，10人局有幾多個壞人？

唔係唔講 但就唔好太快踩人同保人
10人局4壞人

終於忙完
今日阿瓦隆好唔好睇

睇下囉 唔算特別好睇
本九黑重點依然係九叔

追左少少po睇你描述竟然有啲感動
九叔終於變返以前既佢

好睇呀，難得見到九叔走心會對住龍女黑面
唔睇票型淨係靠直覺保前任係好人

好 聽你講 步都唔跑去睇左先

其實唔關票型事啊
睇票型九叔係壞人，澤仔邏輯冇錯
係婁梅林咁明顯都聽唔出

記得以前狼殺九叔都成日黑起塊面

我都有試過，d人鍾意派自己加左右2個
咁岩全部都係好人，所以好順利
再派多個都係好人

壞人0空間發揮就俾好人做到哂d任務

其實佢地今日開局都係偏順利
梅林做第一個揀人
好人贏面大d
查個毛唔洗打咁出都係贏面大
同埋小賴第4round話壞人要藏真係爆狼得濟

係呀 所以都可以好靠運 有啲人0遊戲體驗

小賴根本就可以拍刀啦..梅林明顯到咁

我覺得同狼殺狀態有d唔同
今次係壓抑性ge走心 好好笑
覺得今集好好睇

可能想屌但見係澤仔又唔屌得

其實好易上手
但鋒澤好明顯未玩過
好人要用排除法搵鐵好人

佢成集好努力控制住情緒笑死

後尾屌左出聲啦
你班pk梅林去左邊冇諗過係咁打我做咩9

但自己都好匪不過只要搵到梅林就一定知佢好人

其實小賴一爆狼成個局勢即刻好清楚

睇完仲以為九叔做左啲乜
佢咁都算走心咩

我覺得avalon已經算叫拎咩角色都keep住有d遊戲體驗嘅game

可能俾其他人講哩兩句帶左風向
:有情緒了
:生氣了

一般我覺得都幾有
但又唔係好一定 真係如果出牌好人揀好幾個圍爐.其他人可能冇得玩

仲以為佢地會有派西維爾
點知變1梅林+3廢村

講真阿瓦隆係好睇過狼殺
起碼大家一齊亂up 互動多好多
如果搵埋其他常駐班底去玩 大家熟嘅會好過玩狼殺
btw 0995 都停係咪on9

咁都冇走心
婁衝梅林衝到咁係咁保九叔
龍女都係用直覺揀大大

龍女從來冇信佢係好人

我覺得係龍女第一次揀大大果時佢已經黑左臉
定係我濾鏡太厚
不過佢全程目無表情有冇走心其實好難睇得出

聽柏良哥話九澤好似會有新單元

認真佢今局全程都poker face 勁似佢兩年幾三年前啱啱上娛百

都係嘅後尾越覆越唔認真
不過貪食鬼其實都幾好笑
娛百cut 返d 狼殺做下其他game其實仲好啦
但係應該又剩係死推五堅出嚟
配下唔同人會多d 火花 再係咁會好悶

似個腦運轉中多啲
不過成班新手仲要3個廢村 梅林點會唔明顯
好歹比個派西黎玩下
仲以為有得燒下腦 點知薔薔仲好睇

貪食鬼其實改良後都OK幾好睇好笑
不過如果狂播應該都好快厭

其實之前D 真心話大冒險都唔錯
但如果話要加人應該難
佢地圍內五個熟先有得咁Heavy同埋問到d到肉問題

佢走心唔係呢個樣啦
不過唔排除佢變左
畢竟佢已經穢土轉生過

娛百都係廢..7人局 有派西 有莫甘娜
成集會精彩啲..不過主要其實人太唔做功課就上節目
會令節目唔好睇

我又唔覺得係樣..係講野忍住忍住 但擺明想屌人

五堅加卜心凱希係perfect囉

原來大家咁buy貪食鬼
我成日覺得好尬聊

我應該信九黑權威好
定係 九叔代言人好呢
好難揀

睇人腳
有時都ok
同埋又係可以演很大嫁禍人

應該係想就下新手啦
因為班人忙到仆街 唔閒做功課先改成咁
但真係唔得掂
無呃身份 擋刀之餘 連邏輯都盤到好亂

所以佢走心係點樣
你要講明白d我哩個暈民先會明架

最鍾意係睇夜晚貪食鬼點樣整色整水嫁禍人

D 貪食鬼夜晚勁忙搞呢搞囉
幾好笑

你好似果啲戀愛節目二揀一咁
洗唔洗我同22伸手

變梅林完全唔可以帶風向..
我覺得佢地應該先玩一夜終極狼人先好過阿瓦隆
阿瓦隆太多人識玩 要求仲高

你地啲凡人唔明㗎啦

天亮請睜眼咩
我唔參加

係我半桶水見到佢地玩都嫌蠢
高玩應該心諗做乜鳩
不過佢呢個單元算係推廣啫
我估好多人都未玩過

最後係22同shipship拖手仔喎

係背後揀人 然後推一個走果種

懷疑你又想加22落受害者名單

其實我覺得阿瓦隆有條件取代狼殺1日播
呢類型遊戲始終受歡迎

真 練下可能幾好玩又一個新風潮

攻受分明 視角清晰

九叔識玩 小賴識玩 卜心都識玩 凱希識識地 識玩嘅人唔少

我好想睇卜心點拎壞人貼臉
紹安話佢私下玩 前一條友話底牌好人藍色 講大話賠100萬
卜心話我底牌如果冇藍色就賠200萬.. 啲人信佢
最後佢底牌係壞人..

我有一點藍呀 冇呃你

第一時間諗呢樣 笑咗

笑撚左
卜心做狼/壞人真係好拿正
有幾大講到幾大

笑死

無論世間有多險惡 至少我係1

Shipship 唯一嘅堅持

經歷過性向test failed
泥灘男 愛呼堅 人人喊打既渣男
我已經好易知足

你只係個10仔

咩叫10仔

可1可0嘅意思

點解你日夜精神狀態可以差咁遠

已經唔開心咗好幾日 今日先至走出少少
開心係因為有新邪教ship得過

我淨係想講藍衫啲神情好似言什麼脩

有咩新邪教講嚟聽吓

Singto plustor啦

我又唔係好覺

22 知我心

扁嘴果下似
咁佢地係一對？

唔係

下
坐上去都唔係一對
咁真係一對果啲可以幾重口

據台灣《蘋果新聞網》報道，北市建管處原定本月1日派員到小豬內湖豪宅勘測，但小豬指當天有事無法配合，並主動提供照片，建管處認定他在頂樓加建，限期30天內自行拆卸，否則建管處將強制拆除。

【羅志祥豪宅頂樓違建泳池面臨被罰 網民翻37年前塌樓事故嘲諷他無知】

=============
💪🏼 VIP撐《蘋果》計劃 每月$300起

=============
🍎 8折全年睇《蘋果》即慳$121！
現有日費訂戶亦可轉訂：
=============
😷 全民自救 即睇武漢肺炎專頁
緊貼疫情最新消息：

自己的無知已經危害到別人的性命

正仆街
差啲以為講高高

無上帝視角+惡靈騎士局

ohm singto

邊個ohm先

叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(196)